[
    {
        "question": "С криками: «Повезло вам, сволочи!» 153-хлетняя пенсионерка внесла последний взнос за ипотеку.",
        "options": [
            "Союз",
            "Сборная Ставрополя",
            "ДаЛс",
            "Кефир"
        ],
        "answer": "Кефир"
    },
    {
        "question": "Студентка ПТУ так быстро щёлкала семечки, что захлебнулась подсолнечным маслом...",
        "options": [
            "Минское море 2",
            "Сборная Днепропетровска",
            "Кефир",
            "Минское море"
        ],
        "answer": "Сборная Днепропетровска"
    },
    {
        "question": "В Сочи на концерте Сергея Зверева дельфины заплыли в зал и начали спасать людей.",
        "options": [
            "Минское море 2",
            "Пирамида",
            "Сборная Камызякского края",
            "Нарты из Абхазии"
        ],
        "answer": "Нарты из Абхазии"
    },
    {
        "question": "Что испытывает мужчина, когда ему изменяет жена? — Рогазм.",
        "options": [
            "ДаЛс",
            "Станция Спортивная",
            "Кефир",
            "ЧП"
        ],
        "answer": "ЧП"
    },
    {
        "question": "Талантливые люди на дороге не валяются. Явно что-то случилось.",
        "options": [
            "ДаЛс",
            "Сборная Днепропетровска",
            "Федор Двинятин",
            "Сборная КПИ"
        ],
        "answer": "Федор Двинятин"
    },
    {
        "question": "Вы об этом никогда не задумывались, но… Антоним к слову антоним – синоним.",
        "options": [
            "Нарты из Абхазии",
            "Кефир",
            "Сборная Камызякского края",
            "ДаЛс"
        ],
        "answer": "ДаЛс"
    },
    {
        "question": "Мальчик, который всё детство собирал пазлы, ненавидит синее море, зелёную травку и ясное небо.",
        "options": [
            "ДаЛс",
            "Сборная КПИ",
            "Станция Спортивная",
            "Пирамида"
        ],
        "answer": "Сборная КПИ"
    },
    {
        "question": "Мать одиннадцати детей заявила, что до полной коллекции ей не хватает только Водолея.",
        "options": [
            "Сборная КПИ",
            "Кефир",
            "Сборная Камызякского края",
            "Нарты из Абхазии"
        ],
        "answer": "Сборная КПИ"
    },
    {
        "question": "Запутавшийся в колоколах монах открыл фестиваль минимал-техно в Тобольске.",
        "options": [
            "Пирамида",
            "Союз",
            "Сега Мега Драйв 16 бит",
            "Сборная КПИ"
        ],
        "answer": "Союз"
    },
    {
        "question": "Девочка была такая ленивая, что вставала на час раньше, чтобы подольше ничего не делать.",
        "options": [
            "Сборная Ставрополя",
            "Союз",
            "Федор Двинятин",
            "Сборная Днепропетровска"
        ],
        "answer": "Сборная Ставрополя"
    },
    {
        "question": "В школе мальчик Петя не выдержал фразы учительницы: «К доске выходит... К доске выходит...» и умер от сердечного приступа.",
        "options": [
            "Сега Мега Драйв 16 бит",
            "Минское море 2",
            "Сборная Ставрополя",
            "Пирамида"
        ],
        "answer": "Сега Мега Драйв 16 бит"
    },
    {
        "question": "Родители запрещали Игорю приходить домой поздно. Их вообще напрягало, что какой-то Игорь приходит к ним домой.",
        "options": [
            "Сега Мега Драйв 16 бит",
            "Федор Двинятин",
            "Минское море",
            "Станция Спортивная"
        ],
        "answer": "Сега Мега Драйв 16 бит"
    },
    {
        "question": "Мама трансвестита Олега не знала как реагировать на ситуацию: вроде бы и гвоздь дома забьёт и помадой поделится.",
        "options": [
            "Нарты из Абхазии",
            "Федор Двинятин",
            "Станция Спортивная",
            "Парапапарам"
        ],
        "answer": "Парапапарам"
    },
    {
        "question": "Тебе может показаться, что Миша обыкновенный лох. Но поверь мне — он лох необыкновенный!",
        "options": [
            "Кефир",
            "Нарты из Абхазии",
            "Сборная Днепропетровска",
            "Союз"
        ],
        "answer": "Кефир"
    },
    {
        "question": "Я в вашем любовном треугольнике участвовать не буду, вас там и так уже семеро!",
        "options": [
            "Нарты из Абхазии",
            "Федор Двинятин",
            "Союз",
            "Кефир"
        ],
        "answer": "Федор Двинятин"
    },
    {
        "question": "Так как лучшая защита — это нападение, опоздавший ученик вошел в класс с фразой: «Вы что тут охренели все?!»",
        "options": [
            "Союз",
            "Сборная Камызякского края",
            "Минское море",
            "Парапапарам"
        ],
        "answer": "Минское море"
    },
    {
        "question": "Диета — это как родео: не удержишься, разнесёт к чёртовой матери!",
        "options": [
            "Сборная Ставрополя",
            "Парапапарам",
            "Федор Двинятин",
            "ДаЛс"
        ],
        "answer": "Федор Двинятин"
    },
    {
        "question": "Валуев слышал фразу «Пожалуйста, не надо!» на 17 языках мира.",
        "options": [
            "Минское море 2",
            "Сборная Ставрополя",
            "Союз",
            "Сборная Камызякского края"
        ],
        "answer": "Минское море 2"
    },
    {
        "question": "Меня вообще в принципе пугает процесс, где мне нужно что-то подписывать в присутствии свидетелей и видеокамеры, когда в углу рыдает моя мама.",
        "options": [
            "ДаЛс",
            "Союз",
            "Кефир",
            "Сборная Ставрополя"
        ],
        "answer": "ДаЛс"
    },
    {
        "question": "Кто самая красивая девочка в классе? — Я. — Будешь моей девчонкой. — Но я не хочу. — Хорошо! Кто хочет быть моей девчонкой? — Я хочу! — Вот самая красивая девочка в классе!",
        "options": [
            "Сборная Днепропетровска",
            "Парапапарам",
            "Союз",
            "Пирамида"
        ],
        "answer": "Пирамида"
    },
    {
        "question": "Дим, а ты чем занимался до того, как ребенок родился? — Сексом.",
        "options": [
            "Нарты из Абхазии",
            "Сега Мега Драйв 16 бит",
            "Станция Спортивная",
            "Сборная КПИ"
        ],
        "answer": "Станция Спортивная"
    },
    {
        "question": "Я тебя вчера с парнем застукал! — Ты нас не только застукал, ты нас ещё и задолбал!",
        "options": [
            "Сега Мега Драйв 16 бит",
            "Федор Двинятин",
            "Сборная Днепропетровска",
            "Пирамида"
        ],
        "answer": "Федор Двинятин"
    },
    {
        "question": "Дорогой, я решила сесть на диету. Теперь я буду есть только омаров, лобстеров и креветки. — А че так? Жри лучше сразу деньги!",
        "options": [
            "Сборная КПИ",
            "Сега Мега Драйв 16 бит",
            "Сборная Камызякского края",
            "Пирамида"
        ],
        "answer": "Сборная Камызякского края"
    },
    {
        "question": "Родители запрещали Игорю приходить домой поздно. Их вообще напрягало, что какой-то Игорь приходит к ним домой. (24)",
        "options": [
            "Кефир",
            "Сборная Ставрополя",
            "Сега Мега Драйв 16 бит",
            "Союз"
        ],
        "answer": "Сега Мега Драйв 16 бит"
    },
    {
        "question": "Мать одиннадцати детей заявила, что до полной коллекции ей не хватает только Водолея. (25)",
        "options": [
            "Федор Двинятин",
            "Минское море 2",
            "Сборная КПИ",
            "Парапапарам"
        ],
        "answer": "Сборная КПИ"
    },
    {
        "question": "В школе мальчик Петя не выдержал фразы учительницы: «К доске выходит... К доске выходит...» и умер от сердечного приступа. (26)",
        "options": [
            "Сега Мега Драйв 16 бит",
            "Сборная Ставрополя",
            "ЧП",
            "Сборная Днепропетровска"
        ],
        "answer": "Сега Мега Драйв 16 бит"
    },
    {
        "question": "Меня вообще в принципе пугает процесс, где мне нужно что-то подписывать в присутствии свидетелей и видеокамеры, когда в углу рыдает моя мама. (27)",
        "options": [
            "Сборная КПИ",
            "ЧП",
            "Кефир",
            "ДаЛс"
        ],
        "answer": "ДаЛс"
    },
    {
        "question": "Меня вообще в принципе пугает процесс, где мне нужно что-то подписывать в присутствии свидетелей и видеокамеры, когда в углу рыдает моя мама. (27) (28)",
        "options": [
            "Сега Мега Драйв 16 бит",
            "Минское море 2",
            "Сборная Камызякского края",
            "ДаЛс"
        ],
        "answer": "ДаЛс"
    },
    {
        "question": "Меня вообще в принципе пугает процесс, где мне нужно что-то подписывать в присутствии свидетелей и видеокамеры, когда в углу рыдает моя мама. (29)",
        "options": [
            "Станция Спортивная",
            "Нарты из Абхазии",
            "ДаЛс",
            "Кефир"
        ],
        "answer": "ДаЛс"
    },
    {
        "question": "Талантливые люди на дороге не валяются. Явно что-то случилось. (30)",
        "options": [
            "Пирамида",
            "Федор Двинятин",
            "Сборная Днепропетровска",
            "ЧП"
        ],
        "answer": "Федор Двинятин"
    },
    {
        "question": "Валуев слышал фразу «Пожалуйста, не надо!» на 17 языках мира. (31)",
        "options": [
            "Федор Двинятин",
            "Минское море 2",
            "Кефир",
            "Минское море"
        ],
        "answer": "Минское море 2"
    },
    {
        "question": "Я в вашем любовном треугольнике участвовать не буду, вас там и так уже семеро! (32)",
        "options": [
            "Федор Двинятин",
            "Сега Мега Драйв 16 бит",
            "Станция Спортивная",
            "Сборная Камызякского края"
        ],
        "answer": "Федор Двинятин"
    },
    {
        "question": "Дим, а ты чем занимался до того, как ребенок родился? — Сексом. (33)",
        "options": [
            "Станция Спортивная",
            "Нарты из Абхазии",
            "Федор Двинятин",
            "Минское море 2"
        ],
        "answer": "Станция Спортивная"
    },
    {
        "question": "Мать одиннадцати детей заявила, что до полной коллекции ей не хватает только Водолея. (25) (34)",
        "options": [
            "Минское море 2",
            "Нарты из Абхазии",
            "Сборная КПИ",
            "Парапапарам"
        ],
        "answer": "Сборная КПИ"
    },
    {
        "question": "В школе мальчик Петя не выдержал фразы учительницы: «К доске выходит... К доске выходит...» и умер от сердечного приступа. (35)",
        "options": [
            "ЧП",
            "Сега Мега Драйв 16 бит",
            "Союз",
            "Федор Двинятин"
        ],
        "answer": "Сега Мега Драйв 16 бит"
    },
    {
        "question": "Меня вообще в принципе пугает процесс, где мне нужно что-то подписывать в присутствии свидетелей и видеокамеры, когда в углу рыдает моя мама. (27) (28) (36)",
        "options": [
            "ДаЛс",
            "Станция Спортивная",
            "Сборная Камызякского края",
            "Пирамида"
        ],
        "answer": "ДаЛс"
    },
    {
        "question": "Мать одиннадцати детей заявила, что до полной коллекции ей не хватает только Водолея. (25) (34) (37)",
        "options": [
            "ЧП",
            "Парапапарам",
            "Сборная Днепропетровска",
            "Сборная КПИ"
        ],
        "answer": "Сборная КПИ"
    },
    {
        "question": "Меня вообще в принципе пугает процесс, где мне нужно что-то подписывать в присутствии свидетелей и видеокамеры, когда в углу рыдает моя мама. (29) (38)",
        "options": [
            "Сборная Днепропетровска",
            "Парапапарам",
            "Пирамида",
            "ДаЛс"
        ],
        "answer": "ДаЛс"
    },
    {
        "question": "Родители запрещали Игорю приходить домой поздно. Их вообще напрягало, что какой-то Игорь приходит к ним домой. (24) (39)",
        "options": [
            "Сега Мега Драйв 16 бит",
            "ЧП",
            "Федор Двинятин",
            "Сборная Ставрополя"
        ],
        "answer": "Сега Мега Драйв 16 бит"
    },
    {
        "question": "В Сочи на концерте Сергея Зверева дельфины заплыли в зал и начали спасать людей. (40)",
        "options": [
            "Сборная Ставрополя",
            "Союз",
            "Сега Мега Драйв 16 бит",
            "Нарты из Абхазии"
        ],
        "answer": "Нарты из Абхазии"
    },
    {
        "question": "Дорогой, я решила сесть на диету. Теперь я буду есть только омаров, лобстеров и креветки. — А че так? Жри лучше сразу деньги! (41)",
        "options": [
            "Станция Спортивная",
            "Сборная Камызякского края",
            "Минское море 2",
            "Нарты из Абхазии"
        ],
        "answer": "Сборная Камызякского края"
    },
    {
        "question": "Кто самая красивая девочка в классе? — Я. — Будешь моей девчонкой. — Но я не хочу. — Хорошо! Кто хочет быть моей девчонкой? — Я хочу! — Вот самая красивая девочка в классе! (42)",
        "options": [
            "Сега Мега Драйв 16 бит",
            "Пирамида",
            "Сборная КПИ",
            "Минское море"
        ],
        "answer": "Пирамида"
    },
    {
        "question": "Мама трансвестита Олега не знала как реагировать на ситуацию: вроде бы и гвоздь дома забьёт и помадой поделится. (43)",
        "options": [
            "Парапапарам",
            "Сборная Камызякского края",
            "Сборная КПИ",
            "Союз"
        ],
        "answer": "Парапапарам"
    },
    {
        "question": "С криками: «Повезло вам, сволочи!» 153-хлетняя пенсионерка внесла последний взнос за ипотеку. (44)",
        "options": [
            "Станция Спортивная",
            "ДаЛс",
            "Кефир",
            "Сборная Ставрополя"
        ],
        "answer": "Кефир"
    },
    {
        "question": "Мать одиннадцати детей заявила, что до полной коллекции ей не хватает только Водолея. (25) (34) (37) (45)",
        "options": [
            "Нарты из Абхазии",
            "Сборная КПИ",
            "ЧП",
            "Минское море"
        ],
        "answer": "Сборная КПИ"
    },
    {
        "question": "Родители запрещали Игорю приходить домой поздно. Их вообще напрягало, что какой-то Игорь приходит к ним домой. (24) (46)",
        "options": [
            "Сега Мега Драйв 16 бит",
            "Минское море 2",
            "Парапапарам",
            "Союз"
        ],
        "answer": "Сега Мега Драйв 16 бит"
    },
    {
        "question": "Меня вообще в принципе пугает процесс, где мне нужно что-то подписывать в присутствии свидетелей и видеокамеры, когда в углу рыдает моя мама. (29) (47)",
        "options": [
            "Парапапарам",
            "ДаЛс",
            "Нарты из Абхазии",
            "Сборная КПИ"
        ],
        "answer": "ДаЛс"
    },
    {
        "question": "С криками: «Повезло вам, сволочи!» 153-хлетняя пенсионерка внесла последний взнос за ипотеку. (44) (48)",
        "options": [
            "Парапапарам",
            "Сборная КПИ",
            "Кефир",
            "Сборная Днепропетровска"
        ],
        "answer": "Кефир"
    },
    {
        "question": "Тебе может показаться, что Миша обыкновенный лох. Но поверь мне — он лох необыкновенный! (49)",
        "options": [
            "Минское море 2",
            "Кефир",
            "Пирамида",
            "Федор Двинятин"
        ],
        "answer": "Кефир"
    },
    {
        "question": "С криками: «Повезло вам, сволочи!» 153-хлетняя пенсионерка внесла последний взнос за ипотеку. (44) (50)",
        "options": [
            "Минское море 2",
            "Кефир",
            "Сборная Днепропетровска",
            "Пирамида"
        ],
        "answer": "Кефир"
    }
]